001	正義を履き違えてもらっては困るな	VO_stknightm.stknightm_sys_0031
002	いや全く	VO_stknightm.stknightm_sys_0005
003	きゃつはロストブルーの存在を<br>独自に察知したようだが…
004	そこの調査や環境の是正を訴えるとは<br>独善にもほどがある	VO_stknightm.stknightm_sys_0030
005	知らぬこととはいえ、かの地が失われては<br>我らが盟友グリードダイクの<br>利を奪うことになる…
006	暗殺業務の委託に…<br>確か実験施設のいくつかも<br>秘密裏に発展させているとか…
007	何かと都合の良い隠し場所ということだ<br>明るみに出れば我らとグリードダイク<br>その繋がりも露呈する可能性がある	VO_stknightm.stknightm_sys_0004
008	なぜ俺を狙う！	VO_kadhanova.kadhanova_battle_0019
009	心当たりは？
010	…!!
011	カダノバ…きゃつ自身<br>組織の腐敗に対して敏感だ…	VO_stknightm.stknightm_sys_0005
012	いつかそれを浄化すべく<br>力を蓄えている…
013	誤ちの道とは思わん!!
014	死者の魂を行使せぬ<br>錬金術の活用法を模索し辿り着いた奥義<br>『幻影神駒』といったか…………	VO_stknightm.stknightm_sys_0031
015	聖教騎士が永遠に心得るべき務め…
016	それは<br>強さとともに、正義を信じ続けることだ！
017	これ以上カダノバに力を<br>つけられては困る
018	これが誇り！<br>俺たち力持つ者に与えられた責！<br>貫くべき使命だ!!
019	…ご立派だよ	VO_eins.eins_sys_0010
020	しかしどうなります？<br>暗殺をしくじれば
021	カダノバが討たれれば良し。討たれずとも<br>ロストブルーのことについて言及すれば<br>危機が迫る、と認識させられればそれで良い
022	さすればほかの者に報せることもあるまい<br>仲間を危機に陥れようとするような…<br>そんな正義の味方ではなかろう？	VO_stknightm.stknightm_sys_0007
023	正義には<br>そういう見方もあるわけだ	VO_eins.eins_sys_0044
024	はっ、ははは	VO_sol.sol_sys_0011
025	天を飛翔する竜と<br>空を駆ける一角獣<br>それは…………
026	…かっけえじゃねえか	VO_sol.sol_sys_0007
027	青い英雄物語の一説のようで<br>空への憧れを新たにするには十分で<br>太陽の光が俺の目を眩ませた
028	誇りはあるのか
029	ワルモノとしての流儀なら	VO_eins.eins_sys_0004
030	聞かせてもらえるか
031	相容れんよ	VO_eins.eins_sys_0039
032	それでもだ
033	…
034	この空に至る為
035	空を隠す天蓋にも邪魔されず<br>空を覆う竜に喰い潰されることもなく<br>この青色の景色を、ロストブルーに
036	…………青い、景色
037	…
038	…ともに、正しき道を歩むことはできないか
039	道が違うから、剣を交えている	VO_eins.eins_sys_0039
040	俺自身、実際に見たことはないが<br>そのロストブルーの存在を認知し<br>救済できないものかと考えている	VO_kadhanova.kadhanova_sys_0031
041	数多くの暗殺者の出自を洗い<br>僅かに見えたロストブルーという土地<br>世界から忘れられた存在…
042	これからは救いの手を差し伸べることも…
043	無理だな	VO_eins.eins_sys_0016
044	お前はどちらの味方だ？	VO_kadhanova.kadhanova_sys_0025
045	見解の相違なんだよ
046	もはやロストブルーは見捨てられている<br>お前が言う通り忘れ去られている<br>国から、大陸から、世界から
047	仮にその存在が明るみに出れば<br>すぐさま淘汰される無法者や<br>逃亡犯たちも大勢いる
048	聖教騎士団がどう手を尽くそうが<br>あの穴倉から救い出されることはない
049	やってみなければわからん…！	VO_kadhanova.kadhanova_battle_0019
050	歴史を学べよ	VO_eins.eins_sys_0002
051	スラムで育った者は<br>スラムで生き抜く術しか知らない
052	…！
053	仮に外界へ引きずり出されたとしても<br>奪うか殺すか乞食となるかしか知らぬまま<br>変化に適せず、第二第三のスラムを求める	VO_eins.eins_sys_0001
054	ましてや聖教騎士団などでは…<br>武力を用い“大陸の絶対正義”を標榜する<br>そんな偽善者どもでは
055	侮辱するつもりか？
056	もはや裏返った世界の者たちを<br>肯定することなど不可能だ<br>なぜなら…
057	力を独占し、敵を潰し、暗部を隠す…<br>それでいて末端の者たちはそれすら知らずに<br>正義を信じ、一抹の悪も許さないときている
058	それしか知らぬ者もいる
059	そう、俺たちもそうだ	VO_eins.eins_sys_0004
060	…
061	ロストブルーが救われるには<br>世界に勝つ為の力を得るしかない
062	間違った者たちが光を望む為には<br>世界を間違ったものに変革させるしか<br>先に進む道がない
063	その第一歩が<br>この戦いなんだよ
064	…
065	わかった	VO_kadhanova.kadhanova_sys_0037
066	続行か？	VO_eins.eins_sys_0006
067	時間を少し、くれないか
068	また逃がしてやろうというワケか？	VO_eins.eins_sys_0010
069	腐った暗部は焼き尽くさねばならない…<br>それはわかっているのだ<br>それは正しき方法で、善なる力で…！
070	しかしお前たちが望むような変革は<br>急激に起こってはならないのだ<br>緩やかに、時間をかけて力を尽くさねば…！	VO_kadhanova.kadhanova_battle_0019
071	拙速な革命では、世界は荒れるものだ<br>そうして歴史は幾度も荒廃の道を進んだのだ<br>だから…！
072	…
073	…………正義も大変だな	VO_eins.eins_sys_0020
074	わかってくれるか
075	理解し合うことはできない<br>だが、時間ができれば力が蓄えられる	VO_eins.eins_sys_0039
076	相容れないか	VO_kadhanova.kadhanova_sys_0030
077	正義と悪が仲良くなっちゃ<br>物語が進まないだろう？	VO_eins.eins_sys_0001
078	…
079	ひとつ、頼みごとをしたい	VO_eins.eins_sys_0002
080	時間をもらった<br>聞けることであれば、聞こう	VO_kadhanova.kadhanova_sys_0001
081	お前の暗殺を諦めたとなれば<br>依頼者に合わす顔がない
082	聖教騎士団へ帰ったら<br>『自分を狙った暗殺者はひとり残らず<br>焼き尽くした』と報告してくれ
083	これで俺は晴れて“いないもの”<br>お前への暗殺の手は一旦止むだろう
084	…借りができたとみて良いか	VO_kadhanova.kadhanova_sys_0031
085	お前が正義の腐敗を浄化するのが先か<br>再び悪が追いつくのが先か<br>それまでの貸しだ	VO_eins.eins_sys_0003
086	返済がなければ<br>報復が
